連仔，如果有人出價五億買連登，你賣唔賣？

喺巨額金錢面前，任何價值觀同使命感都好難與之抗衡。

但係你千祈唔好退，錢以你嘅能力其實好易搵到，但係名聲可以流傳千古。真正嘅價值係改寫歷史，而唔係幾個臭錢。

企硬，香港人唔會忘記你，多謝

有得連登就知再砌過個platform 唔難啦

如果係我
一定賣

賣完 再開連登2 再拎1億買物資

賣左再開個新既

賣完開過第二個，搬埋Account過去，大家一齊去新登，咁咪一尻樣！個時係舊登一日就轉晒過黎啦！

賣 然後洗哂所有會員資料
再開個新既

點解唔賣 賣完開果個有咩問題

賣比佢，整個新

個問題係咪on9

高登仔不滿林祖舜，先會有連登出現！

如果連登失守，你估會唔會有新壇啦？

連登只係一個平台
賣左如果變紅登又會有新既平台出現
所以買黎係冇用

一定賣，點解唔會
轉頭開個連登2.0之嘛

forum 不嬲最重要既，係人。你睇高登就明

賣左佢再copy多個登出黎

只要邊到有齊兄弟姐妹果到都係屬於我地嘅討論區

支持賣咗去, 攞多啲資金做好個新forum

由高登轉去連登， 一個星期都唔使， 班兄弟自動識過堂

我愛連仔

連登重要既唔係個名

係人

我地應該要學識有d價值應該要堅守
哩個地方發起左2019 香港保衛戰
有歷史意義，無lihkg就無咁多日嘅戰役
無lihkg就無G20 嘅報紙廣告攻勢
賣尻左可能可以起返另一個
但無人可以擔保100% 可以複製成功

5億點解唔賣
開過個新連登有幾難
仲多咁多錢黎幫大家添置裝備

連登2.0

賣左先 跟住刪除所有data
任何trace到既真人既全部delete

講到咁易有連登2.0 3.0講得太輕鬆

賣左再起個新連登

買之前單聲 攞source再起過個 我地就搬家了

賣個名唔賣data

出價五億我支持賣呀

即刻開另一個連登比大家
用4億去請全世界it精英, 可以知哂登記人職業
你班黑警仲唔仆街

最緊要係人呀嘛
拎左5億再起多個搞掂 到時全部人轉場
新forum有咁多錢真係連廣告都唔使再落

唔好再提

牙joe 酸緊

Asgard is not a place
It’s a people

賣
一定賣
（賣完開連登2.0再搵5億）

賣得嘅話, 買方就要連仔簽野唔可以再幾多年內返呢行/data唔可以刪, 你估買果個傻架咩

又或者好似紅登以前咁, 賣左都唔通知

而家連登唔只五億

連登只係平台
有我地係到
邊到都係連登

根是香港🇭🇰～～
本來無一物
所以 賣

分分鐘而家已經賣撚咗都唔會知

如果真係有人出5億我一定撐連仔賣
賣完再開個過咋嘛

如果有人要買，其實係買呢啲data
唔係要個殼
咁先最恐怖

In future data is power
大數據分析可以用你嘅遣詞用字判斷你嘅為人

一定要賣，分一半畀巴絲，再開過一個尼登，fatfat

賣得就簽合約，唔比你再搞第2個架啦

一定賣，0.5億起新ser, 1億支援義工打官司，3.5億自己代，搞個移民保平安

討論區重點不嬲都係人

5億買到既係硬件，買唔到咁多位手足

咁多錢
黎個超級升級都得啦

賣 再開過連登2
2.5億自己袋 2.5億比蘋果星火立場

威龍秘密網 新威龍秘密網

1億都賣啦，想當年連仔咪又係無道義整呢個連登出黎

大家唔好忘記
呢個幾月以黎連仔cut哂連登d廣告呀

空城計

賣完 再大手購買抗爭物資 再開個新連登

我記得連登啱出個陣
高登一晚靜左好多....

都痴撚線嘅
梗係賣啦
再拎舊錢開第2個

賣
清完D資料再賣
1億都賣

五億想買起連登呢個愛国愛黨基地，你係咪hi大咗

五十億

都只係俾首期

問題係一賣會員資料就
唔係賣唔賣咁簡單啦

賣完通知我地，再開個新

五億入面拎返一半黎搞個連登抗爭基金。

1億點解唔請僱傭兵

多謝連仔 頂住咁耐真係唔話得

點解咁多人話賣
如果真係出咁多錢買
可能都係為左我地D AC 留言 RECORD

賣之前del 曬會員咪得賣platform 咋嘛

賣左可以再開, 緊係拎左先

身分認同 連登仔

賣撚咗佢即刻開過個，要有連登account加大學email先俾開新壇account

賣 ！老閪都賣！壇可以再起，五億可以做大把野！前提係賬戶資料要全部銷毀！

中共點會買呀
佢梗係好好利用黎玩滲透啦

Anyway, 今晚收工去禮賓

一登死一登嗚呀!!!!!!!!!!
拎五億開五十個都得啦

想當年
nyaa都係收完政府錢再開過個

賣！
然後開過個新 好似有集愛回家就係咁呢個主題

一嘢ban鳩哂我哋再鏟走啲底，渣鈀拎錢起第二個

連登而家太出名, 唔係好事, 要隨時有心理準備轉場.

出價都好 最驚連仔比人威脅到要跪低

最少都13億啦
不過記得 開咗2.0再賣

del資料先賣

老閪都賣
賣個殼比佢

連仔你夠洗了

賣咗用四億買裝備
一億重建登登登

傻鳩 老閪都賣
轉手前出公告話開連登2.0官方認證

如果開過個新平台咪唔知邊啲係三毛p牌仔囉

開個新既叫尼登

連登仔先係精神所在

無撚有錯

如果預先加密所有會然email
咁就算成個database原封不動咁送畀佢都得

高登 連登 咩登都好

應該咁問:
五億買連登, 但係收咗錢就要做藍絲, 唔可以另起爐灶, 如果唔係就搵人搞你, 你賣定唔賣?

你哋真係唔識個喎，呢啲買賣會寫定一條條款，話賣方四至五年內唔可以從事返同一樣嘅行業/做相似嘅嘢

通常賣得就簽曬約啦 要齊會員資料又要連仔幾年內唔比再做論壇
再者人流咁大 有啲上年紀都用連登 邊有咁易轉

梗係賣啦屌
跟住整多個功能叫delete your account
開另一個forum

賣！不過記得del record

冇補充， 唔會怪連仔

連仔: 5千萬就得

屌你幾億買個核彈玩下啦

仲攪網站

最驚喺賣咗都唔放風

賣 再用錢整個勁啲嘅server

賣個殻5億緊係賣

推

交易細節嘅野交俾律師搞啦

第二個開囉

一賣一定會要求賣埋data㗎，啲data先重要，要個system嚟得個殻，把撚咩
大家唔好諗到好簡單下巴輕輕

連登最重要係人
邊個平台其實冇關係
Be water

好多謝連仔整咗個咁好嘅平台比我哋

啱
如果中共真係買嘅
條款一定會寫明唔俾刪除會員ip/isp email之類資料
而且可以俾新壇主access到
到時再慢慢清算連登仔

Push

你估中共冇試過
佢會既一早出賣左

賣啦 賣左再開新

賣 賣完之後3億拎黎移民加下半世無憂
1億開個新討論區資金
1億捐比示威者

拎左錢移左民 仲遵守乜野合約

買到連登 但買唔到連登仔

唔好賣

起碼要10億以上

其實宜家連登比網上唱得咁廣
賣咗再起都唔係話一件壞事

到時又會返高登
連登只係香港人嘅載體
一日仲有香港人就會有其他登

賣平台又唔係賣香港
有幾閒呀 捐返幾千萬出黎都仲得

香港有4000億外匯
10億好少啦

自由、民主係無價

收左錢再叫人搬

我地25得一次, 一樣可以25第二次

咩登都好, 柒紅既登一定不了

提一提
買連登係為左買我地d留言紀錄
之後慢慢玩殘我地
開新登冇助解決問題

高登
連登
？登
幫連仔諗定名先啦

即賣即起

一定賣，轉場再起
連登係信念 唔係一個平台

痴線 當然賣
然後打造個升級版連登

同攞完民建聯蛇齋餅棕唔投票一樣道理

賣左佢
再整個另一個討論區
再用5億貢獻社會

我地一定跟住連仔走到時分返幾張p 牌咭比我地得啦

樓主共產黨想出價買 大家唔好幫佢推

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

最好好似台灣咁 黎幾架m1a2豹2A6都收貨

賣啦連仔 賣完開過個新既我第一個過去

咁我又唔信咁大個連登得連仔一個識開壇呀
賣左連仔最多咪唔做admin做個新登會員仔囉

開得咁高價一定有哂條件啦

啱，我地就好似ultron咁，邊度有網邊度就有我地

賣 之後叫紅綠燈

梗係賣
然後用果筆錢再開個新登
剩低既錢買裝備

賣
之後出公告叫人走
再移民外國同開個勁server
迫不及待想玩玩了

連仔 我地d個人資料 你一定要處理好

無連登巴絲
一切都唔會成事
只要有連登人就有連登
只要有香港人就有香港

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

上面班傻鳩 會唔會太天真 買你個forum梗係買埋你啲會員資料捉撚曬你地啦

賣完全部買軍備

其實如果真係要買嘅話一定會要求你唔可以delete data

連登最重要嘅係人，
到時拎5億再開個港登囉

嘩！

賣左佢再開過實有賺

買多個島俾香港人都仲得呀!

梗係賣, 賣完再開番個新既咪得
唔好阻住連仔賺錢

連登價值唔係個討論區，而係連登仔
只要連登仔在，咩討論區都係連登

一係就唔貪 要貪就貪夠10億 要後開過新登

日元都賣喇

連登最重要係啲人同admin

只要有人 哪裡都能是連登

賣完開個港登

開番HKG+

同感
無咗高登都起到個連登
無咗連登咪整個連登2.0

發達大計

賣左一個連登,仲有千千萬萬個連登

如果係五億，但係需要畀佢哋download曬啲會員資料先呢?

cockmail吖 8ch吖個啲應該有人提出過買

香港成班IT精英同連仔都有交情 有資金佢地走出黎開連登2.0都冇問題

賣完咪開個新既
人自然會走去新個度

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

買左米起個個無難度吧🤔

我用五億零一蚊買

反正大家鳩吹

老衲出10億

收左都唔安樂

立即賣然後起過另一個

梗係賣啦

起個求其乜登都好

on9 即賣 再整個連連登

梗係賣啦，連登值錢係d user唔係system, 佢逐個user俾5億就有意思

搬晒資料起新登 賣個乜都冇既連登畀人 再用錢支持抗爭

老閪都賣
Set定back door
一settle 完即刻洗晒啲會員資料

用第二個人開都得啦

真心賣 但通知聲轉去第二到
個道理同食窮民建聯一樣

威龍祕密網

賣完有資源開個新

酒樓玩法

點解唔賣？
賣完咪改layout砌個新壇囉
LIHKG既核心從來都係一班會員而唔係個壇

威龍秘密網

買得就係買個人資料 唔會買個殻啦

一定唔好賣。

緊係賣啦
跟手就起過個登
仲有錢搞好d

點解唔賣？
高登之後向連登
有五億做基金
仲多過何律師話個6千萬美金

而家LIHKG既影響力應該係無價
低調而不領巧 有質素而團體
最重要係 你買到個forum 買唔到入面既人

賣

5億做抗爭基金開埋連登2.0

田生回歸了

諗定代號下個叫乜登，第時真係發生嘅話就google search個登之後過去

不如擔心連仔生命受威脅好過

樓主好低質，個問題應該係咁先有討論價值

如果有人出五億買連登會員資料，你賣唔賣？

連尼住

賣，我地開個新的。人係生，網係死。

外國勢力

Cls
連登個名值5億既話
老撚都賣啦

賣左去建國都得啦

賣完起個國家級ser

再也吃不到的葡萄
是酸的

五億買連登,即係已經用>五億買咗香討,babykingdom
價格仲可議

賣左去，再整過個
連登嘅價值在於連登仔

賣！再整過第二個

何妖講嗰六千萬美金係唔係就係連登嘅估價